{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 쥬라기카라반"
    },
    "text": "スパ客室はドンマック海水浴場の近くに位置しており、注意事項としては基準人数を超える場合、追加料金が発生するという点があります。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを希望する場合は炭とグリルが利用でき、この場合は2~4人基準で20,000ウォンの現地決済が必要です。 幼児の基準に応じて乳幼児が含まれ、追加人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室にはスパキャラバンとスパグビがあり、利用時間は午後6時から10時までです。 無料Wi-Fiが提供され、ペットやペットの入室は絶対できません。 屋外プールは夏期(7月1日から8月末まで)に運営され、天候によって運営日程が変動する場合があります。 屋外プールには水着やラッシュガードのような服装が推奨され、利用時間は入室から午後7時までです。 ベビープールと大人プールがあり、それぞれのサイズはベビープールが4m×2m×h0.9mで、大人プールが4m×7m×h1.3mです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパ客室の注意事項には何がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパ客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "スパ客室ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルが利用でき、2~4人基準で20,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "スパ客室では何時から何時までスパキャラバンとスパグビを利用できますか？",
            "answer": "利用時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "スパ客室で利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室にペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやペットの入室は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(7月1日から8月末まで)に運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールにはどのような服装が推奨されますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードのような服装が推奨されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールにはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "ベビープールと大人プールがあります。ベビープールのサイズは4m×2m×h0.9mで、大人プールのサイズは4m×7m×h1.3mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 381
    }
}